hkexpress passport 懷疑自動香港變大陸？

是咁的，今日我準備過2日回程就online checkin 定先啦
點知passport 國籍全部變哂mainland 好肯定去程係填hong kong 嘅

有冇人試過？

是咁的， 你係咪用特衰護照？
有冇埋櫃檯？ 個地勤有冇碌過你本護照？

98，所以後，特衰
有，有

bno就填British啦填Hong Kong托
特衰本身入面係寫Chinese 幫你唔到

咁你可以望下你自己本特衰
上面個country code 係CHN 即係大陸。

係你本護照變左你做大陸人

屌
平時其他airlines 都唔會自己轉做China 明明有hkg 簡屌佢老母

無

你去程個地勤一碌你本護照咪HKG變CHN囉
唔通仲咁得閒幫你改呀

國泰一碌都會變CHN

利申：做緊

唉，一係直頭唔好畀hkg 呢個選擇我

樓主第一次出國? 就算去退稅人地scan你passport都係出CHN

跟本係無HKG , HKG 唔係一個country

只係以前有d airline 方便分passport chk visa

而家大陸比壓力全部客睇到都係CHN ，唔會再有HKG

一係你就攞本BNO填GBR，唔係就要填CHN

不嬲費事推

退